{"response_code":0,"results":[{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Sikap yang harus diperhatikan pada saat berguling adalah . . .","correct_answer":"Sikap kepala","incorrect_answers":["Sikap pinggang","Sikap kaki","Sikap tangan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Sikap badan yang benar ketika melakukan guling ke depan, adalah posisi badan . . .","correct_answer":"Dibulatkan","incorrect_answers":["Ditekukkan","Diluruskan","Dimiringkan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Tujuan latihan kayang adalah untuk melatih . . .","correct_answer":"Otot pinggang","incorrect_answers":["Otot biset dan tripset","Otot leher","Otot tangan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Pada gerakan kayang, sikap badan yang benar adalah . . .","correct_answer":"Seperti busur","incorrect_answers":["Lurus","Membentuk siku","Bebas"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Cara melakukan gerakan kayang adalah . . .","correct_answer":"Kedua tangan diputar ke belakang sampai menyentuh matras sebagai tumpuan","incorrect_answers":["Posisi badan terlentang dan kaki diangkat","Bergerak menggeliat seperti ular","Sikap permulaan berdiri, keduan tangan menumpu pada pinggul"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Manfaat dari gerakan kayang adalah . . .","correct_answer":"Meningkatkan kelentukan bahu","incorrect_answers":["Meningkatan kelentukan pinggang","Melatih otot tangan","Memanjakan tubuh"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Bagian tubuh yang harus mendapat prioritas dalam melakukan pemanasan dalam melakukan guling depan dan guling belakang adalah ....","correct_answer":"Otot-otot leher","incorrect_answers":["Otot-otot kaki","Otot-otot lengan","Otot-otot perut"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Pernyataan di bawah ini yang bukan termasuk ciri gerakan meroda yaitu ....","correct_answer":"Fase tangan memegang kaki","incorrect_answers":["Fase utama tangan bergerak bergantian","Fase terakhir kedua kaki mendarat bersamaan","Fase posisi badan terbalik"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Penempatan tangan terlalu jauh di belakang sehingga sikapnya salah dan tidak membuat tolakan merupakan kesalahan pada gerakan ....","correct_answer":"Guling belakang","incorrect_answers":["Kayang","Guling","Meroda"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Roll depan merupakan  suatu gerakan yang diawali dengan mengambil awalan berdiri dan dilanjutkan dengan meletakkan....","correct_answer":"Kedua tangan","incorrect_answers":["Kedua kaki","Punggung","Pinggul"]}]}
